旺角火車站大量冚家剷狗 一路落到天橋染布房街

旺角火車站大量冚家剷狗 一路落到天橋染布房街

有無咁多兵力守足成日？